An機上黎咪一樣lag

點都感受唔到iphone個種爽快